印度神童預言的明天至下年的大災難和毒撚有機會在2021年之後抬頭

印度神童在2019年估中今年初會發生災難的影片和翻譯版本:

上個月,佢預言2020年12月21日至2021年11月尾,地球會有更加大的災難

印度神童認為明天2020年12月21日的冬至,去到至2021年11月尾,地球會有更加大的災難
原因,就係今次的土木合相,將會係800年來最接近的一次和會影響人類未來200年的發展
由2020年12月21日開始,地球將會由「火元素」主導,變為「土元素」主導地球200年

火元素在1821年2020年主導地球200年
而依200年的變化,大家都見識到

火元素:
三、占星學中的火元素

1、 火：有進攻性、獸性，擁有豐富的生命精力。行動力、意志力。

（1）火元素：

火元素指的是一種宇宙性放射能量，這種能量是興奮的、熱誠 的，借由它的光世界才變得多釆多姿。

榮格認為火元素與精神能 量的核心動力有關，它是以自發的、受靈感鼓舞的方式在竄動著。

瓊斯將火元素比喻成“環繞著自我認同的經驗”，而這便足以說明 為什麼由火元素掌管的人似乎很自我中心，但又不帶著個人性。 他們覺得自己是“宇宙”的神聖管道，而且很難掩飾對這一點的 得意之情。

意志、能量和轉化，火元素在現代來講連元素都算不上，而是被看作一種化學反應過程。而哪怕是在古代，這個元素都深深地聯繫著“不穩定”。火元素代表著【過程】，【轉變】和【進化】。火焰不喜歡持續在同一個高度，所以火元素的人也不享受不動的感覺。一旦他們遇到一個必須讓他們靜下來的環境，他們會立刻感到壓抑和阻塞。很多時候它也可以代表【拔苗助長】，這種行為的結局不言而喻，容易讓一件還在成長中的事情夭折。

屬性：陽性，它是四元素中最陽性的一個元素。作為一個陽性外向的元素，火元素很難扮演被動的角色。因此他們也很難去傾聽別人。也很難在寂靜中感知與領悟。他們向外溢出的能量說明他們很難再去包容他人的外來能量。火元素的人也很不喜歡看到別人的弱點，特別是當他們看到自身弱點的反射時。

精神的能量：它給宇宙帶來的是【能量】和【轉化】。火元素不喜歡被限制，也不喜歡服從外來能量帶來的壓制和圈定。任何可以自我運作或運動的事物都擁有火元素的法則。火元素是活躍的，主宰性的，他們不喜歡讓外界的局勢佔有先機。火代表著【意志】。無論對事還是對人，火元素都會像摩托艇一樣衝開波浪，而不是像帆船一樣必須借助外力的推動才可以移動。火元素的人更喜歡在人生中自己開闢道路，而不是等著外界因素給自己帶來所需的衝勁。

情緒元素：火元素屬於情緒元素，但是更偏向於主動的，動態的情緒，比如：怒意，激昂，和熱情。這種情緒很難面對類似於悲傷，壓抑或任何出自於安靜觀察事態導致的情緒。火元素的人易於表達自己的愛與喜好，雖然他們的表達方式在別人看來並非都是感性的。火類的人不喜歡表達出悲傷與痛苦。他們面對這類問題時的經典回應往往是略帶自嘲的模式。哪怕在壓抑的時候，他們也有能力讓他人感受好一些。但是由於他們對別人的感受並不是很敏感，也很容易傷害人。當然這類傷害往往是無心的。

（2）火象星座 Fire Sign

一般來說，火象星座較為衝動，重視直覺，很有自信但沒有什麼耐性。溫暖、狂熱都算是火象的基本特色，而他們最擅長的拿手絕活是[煽風點火]、[鼓動人心]，他們的脾氣有點火爆，是想到說到就要做到的行動派。這類星座的人性格熱情、果斷、自信、率性而天真；但是也自負、專橫、霸道、衝動和激烈，是非常有個性的族群。

如果估計係真
土元素主導的話,毒撚將會抬頭

一、 土元素

執行力、建構力

（1）土元素：

屬性：陰性

代表著對物質和現實的興趣。典型的例子就是土元素人的黑色幽默，以及對遠大理想抱負和抽象概念的習慣性吐槽。

土元素象徵著對物質世界的直接接觸體驗，這種體驗沒有思想的介入，沒有概念和信仰，也沒有那些把想像的現實當現實的傾向。

土元素的物質特徵：

象徵著一個存在中的物質特徵。它既是物質又是與物質接觸的需要。物質是什麼？你動它，它也動你，你對他用力，你就會收到反作用力。在物質世界我們不能穿牆，也不能與另一個物質現實在同一個時間內佔據同樣的空間。因此，物質，以土元素作為象徵，代表著限制我們自由的界限。因此，這個元素也聯繫著土星。物質界永遠是一切幻想，思維，和抽象題材最終展現出來的舞台。任何不能在物理宇宙表達出來的事物，都很難管它叫做【真實】的。

土元素的豐產特徵：

這個元素並非都是負面的限制和結構。她同樣包含了一種類型的支持以及一種關愛與照顧的源泉。這就是為什麼我們經常管大地叫【大地母親】一樣，千萬生靈都在她上面誕生與成長，這個元素可以讓看不見摸不到的東西具有自己的形體並在我們的世界得以表達。雖然水元素也一樣是個豐產的元素，但是她通常不表達在外也並不容易接觸到。

土元素的穩定性：

他是所有元素中最穩定的一個。並且是被動的，需要一個外界能量來塑造它。因此一個土元素的人格將相當需要正能量和自我肯定的特徵，這些特徵有可能會在星盤行星的位置分佈上得到解決。如果不這樣，土元素的人可能會陷在被動的泥潭裡出不來。

土元素的抵抗性：

他抵抗改變，並且可能會自造僵局，因為他們缺乏足夠適應問題的柔韌性。土元素偏向於保守作風，他們會時刻擔心所謂的【現實情況】，而往往也因此放棄讓另一些現實發生的可能。因此有時候它也可以是一種障礙，阻礙自己的造物性質。

火元素和土元素的關係：

火和土在某種意義上來講是同伴，他們雖然行為方式截然不同，但是往往互相需要對方的力量才能夠造成一個效果。火元素企圖改變事物，而土元素則企圖從已經建立好了的規則裡做到最好。身為土元素，就意味著利用自己手裡夠得著的資源解決問題。土元素的人對日常現實中的事情的處理往往都非常有效率。火元素可以給予我們一個動機，但是土元素才決定著如何落實。

土元素的實行能力：

土元素有著很強的實行能力，將夢想變為現實的實行能力。雖然有時候會有例外，一些土元素類的人在實行夢想的過程中反而把最初的想法徹底毀滅了。有時候是因為缺乏遠見，有時候是因為過度保守，總之這些缺點帶來的錯誤決定有時候會阻礙他對全局的理解。因此我們會看到很多土元素的人在實施一件事的時候，是因為內在的恐懼和擔憂，而不是因為他對實踐現實本身的興趣。比起其他任何元素來說，土元素的人更需要一個好的教育來拓展他的視角。如果他們擁有這個，則可以是非常高效率的人。但是如果他們目光短淺了，則可能讓他們變得相當負面。

土元素的自我感受力：

由於是一個相對被動的元素，土元素的接受力要勝過火元素。他們面對人生的時候與自己的內在有著更深的接觸，當他們能夠按照自己的經驗和感觸來做事並且不需要去聽別人意見的時候，他們會感到舒暢。這時候他們就可以展示出自己的獨特的直指事物核心的能力。但是由於他們對抽象事物的掌握方面有限，他們很難利用別人的經驗來把一件事做好。

土元素的情感障礙

土元素類的人沒有一個清晰的情感意識，因為情感是很抽象的，不可碰觸的而且更加個人化的東西。土元素往往習慣於忽略內在的經驗，因為他的主要著眼點是外界。特別是處女座和摩羯座，更傾向於在內在情緒與現實形成衝突時犧牲內在的感受。

二、土象星座 Earth Sign

一般來說，土象星座較為實際，重視感官，有豐富的常識但固執己見。穩定、現實主義是土象的基本特色，他們重視物質條件及感官享受。因為是跟隨在火象星座之後，所以他們肩負著達成任務的使命。他們是黃道十二宮的建築大師。這類星座的人性格實際、獨立、保守及官能主義；但笨拙不靈巧，流於物質主義。做事小心謹慎，踏實穩重，是非常實際的族群。

嘥氣啦佢估左10樣嘢中一件兩件有乜出奇跟住攞嗰一兩單煲大佢

印度到底有幾多個神童

來吧! i am ready!

神童就唔知，印度神油就只得一支

印度神油唔係嚟自印度,楊州亦都無炒飯

所以話世界咁多廢人真係冇計
呢啲野都好信
成年365日
咁撚多地震
我都識估下年會有大地震死得人多啦

預你老母言咩
泥個世界都邏輯推論
預言呢兩隻字係專呃樓豬呢類廢人架炸

屌你 以為有咩理論日子
2020 12 月 至2021 11月有大災難大包圍屌你

我發現有啲高學歷都會信，真心唔知佢哋諗咩

不過都好，可以當係話題吹水

土元素
樓價又升

岩啲廢老睇

印度人黎講，佢都算靚仔

真果D印度神童響度打javascript

痴鳩線
橫跨一年
點會唔中

買飯打褲頭就有

On嶋仔 有樣睇 2020 12月～2021 11月
我預言下星期 1-5 恒山指數 500點 上落

我預言 12月21號 好多返工既會放早

根本年年都有天災人禍

100%中硬

番印度哋蕉啦

英國衛生大臣： 最新變種病毒株已經失控

世衛組織：丹麥、荷蘭與澳洲發現與英相同新變種病毒株

如果佢係based on 情報分析都仲可以睇下
你同我講d 星球飛向邊會影響呢d野 真係當人on9